大學生係咪唔撚識分藍絲撕紙狗同清潔保安工？

唔係分化，自己諗下啦

你噴個保安做乜？佢循例講句你咪唔好理佢囉，佢有無出手打先？

01講既你就信?我屌你老母講過幾多次唔好睇01，死傻閪你搵到可靠既source先再有得傾

黐孖筋，我都識有人當清潔工保安好似黑警咁， 其實係唔撚同

清潔保安真係收柯打做嘢， 佢哋冇濫權， 有冇搞鳩我哋， 你話佢哋本身藍到仆街就話啫

自己檢討下啦，連登fb講過幾多次01係黨媒，仲話唔分化

見到係01報首先我唔會睇

城大民主女神像單野又點計？

01

竟然仲有人睇01

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

戴口罩就一定係示威者，唔可以係警方臥底？

你仲睇支那01咁撚戇鳩？

保安都好信
呢班死老野唔少人藍絲住公屋, 經常屈示威者打人,反正就老死係無成本攪事

唔比條友郁手打人先?hk01投共放假新聞

清潔工先算係弱勢社群
保安狗揸住雞毛當令箭

01你都信，睇黎你大學都無讀過

班保安唔止會因為政見屈人
開工自己唔小心整親就屈話比街坊撞低

呢d好撚常見
睇完閉路見到完全無身體接觸竟然都無比人炒

所以大家只係見有人屌保安狗,無人會屌清潔係狗
呢行的人個思維係似黑警

清潔工真係慘，咩都要執手尾

紅底01

拉

不推文

其實點解要分？

如果你認同收order做野無問題，其實黑警撕紙狗都係收order做野姐

個人意見

我係個保安見到唔對路哽係走架喇，仲走埋去柒咩

蠢過+01

拉